加拿大總理：香港政府要聆聽市民的擔憂

譴責暴力 杜魯道、美參院多數黨領袖對香港事件發聲
2019-08-13 08:52

〔即時新聞／綜合報導〕香港「反送中」警民衝突愈演愈烈，西方國家也對此表達關注，加拿大總理杜魯道呼籲北京當局，對待港人憂慮要謹慎且尊重，美國參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）也譴責暴力鎮壓「不能接受」。

《CBC》報導，加拿大總理杜魯道週一表示，由於有許多加拿大公民居住香港，他非常擔心香港近來的狀況，並呼籲香港政府要聆聽市民的擔憂，北京當局要謹慎且尊重，他也強調加拿大期盼和平、秩序與對話。報導指出，約有30萬的加拿大公民住在香港。

美國參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）12日在推特表示，當北京試圖侵犯他們的自治與自由時，香港人勇敢地對抗中國共產黨，任何暴力鎮壓都是不能接受的，全世界都在關注。

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

而家咁多個國家嘅元首都出聲
777都好似完全聽唔到咁嘅
認真，就算係中共，都冇咁傲慢la

30萬

林鄭： 點解我要聽班社會垃圾講野？

中共港澳辦先至最撚串

中共都係話外國說三道四啦

因為尋日差D釀成64 2.0
港共仲係好撚堅信死XX人, 保XX年穩定呢一套

正義聯盟
日本
南韓
台灣
英 美 加

邪惡聯盟
支那
俄羅斯
馬來西亞
新加坡
北韓

林奠：
你地所有外國勢力都係no stake of HK

邪惡聯盟d隊友信唔信得過

國際垃圾*

馬來西亞唔係，起碼政府唔係

馬來西亞親共華人經常示威反對現任政府，但又經常屌香港示威者， 完全係雙重標準

咁多人住係香港

綠卡港人

有咁多加國人係香港住

咁多, 30萬

自己唔肯融入，覺得自己比人恰，心理上想搵個靠山，戇鳩到崇中共

有幾奇，你平時tvb見到啲港姐出身女明星，有三分一都加拿大人嚟

Pish

加拿大兵曾於二戰保衛香港，而家佢地既後代一樣用另一種方式保護我地